其實有冇人諗過咩叫「條條大路通羅馬」

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕
所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話
亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多 即刻搏咀

屌 以為學術台撳撚咗入嚟

都可以學術角度搏下

而家睇番原來中晒
港共行每一個路都係帶緊香港人去陰間

唔講咁多 即刻搏咀

先知

安慰說話，不切實際，勝在鼓勵同為咗社會冇咁灰心，先創作呢啲句子而已
如果照直現實同你講，驚你接受唔到添。所以安慰說話真係好易講出口，用來呃人

例如：努力就一定成功你叫啲死窮撚冇人冇物點成功呀？有工返都偷笑啦

又黎

巴打鐘唔鐘意搏嘴？
快啲展露下才華

其實佢無講錯

真心

唔講咁多
即刻搏咀

唔講咁多

呢兩張圖好撚柒

點解

即刻搏咀！

好撚老尷

吓。..

點解牛唔飲水唔行得後樓梯？

因為行樓睇要睇落，而唔飲水個頭就㩒唔低，所以睇唔到路

因為佢會出現係後樓梯

因為後樓梯同牛嬲梯同音

你話寧為玉碎 不為瓦存
我就話留得青山在